成個波台都係港父

算唔算時事台踩場

睇嚟係報尋日下午一箭之仇

全城中伏！！！

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

你條仆街有份攻打波台

咩事

一張圖話你知波台同時事台嘅分別